##computed

для второго и третьего уровня сложности этого задания доступен code review, детали прохождения будут доступны после автоматизированных тестов

Это задание достаточно сложное и объемное. Не рассчитывайте сделать его "с наскока", оно потребует обдумывания и аккуратного подхода.

Что такое ```computed``` поля - это поля, которые "магическим образом" рассчитываются на основе других. Представим что у нас есть поле "Имя", поле "Фамилия" и поле "Отчество" - на основании их мы можем магически рассчитать поле "ФИО". Ваша задача - реализовать это. Ваша реализация будет состоять из двух функций - ```createSmartObject``` - создающих объект с "умной" функциональностью" и defineComputedField, которая добавляет в объект умное поле. Внимание: ```"умное" поле должно обновлять свое значение тогда и только тогда, когда изменяют значения поля, от которых оно зависит.```

##Ограничения:

вы можете быть уверены, что у вас не будут добавляться новые поля в объект, те которых не было при использовании ```createSmartObject```